演藝人協會今緊急開會

【本報訊】演藝人協會非常關注網上淫照風波，今日將召開緊急會議商討事件，該會會長譚詠麟譴責網上發放淫照的人士，並贊同涉及事件的藝人報警求助的做法。
謝霆鋒已返港
最新一名受害人為張芝，其丈夫謝霆鋒前晚已從內地返港，但本報昨日未能與他取得聯絡，謝霆鋒的父親謝賢透過電話向記者查問有關情況後反問：「係咩？點不雅法呀？我都唔睇呢。」隨後他表示不會理會事情便掛斷電話。張芝的家姑狄波拉則表示，對於片面之詞她不作任何回應。
演藝人協會今日將召開緊急會議，商討多名藝人淫照被發放至互聯網事件。會長譚詠麟直指此發放人行為要遭受譴責，他相信是惡作劇一宗，如今此事已屬刑事案，當事人報警是應該做的事。該會前會長曾志偉稱，十分關注事件。
現時，除了已退出娛樂圈的陳文媛外，其餘三名涉及風波的藝人已先後報警求助。
陳冠希03年曾與張芝傳出緋聞，二人先被發現雙雙在食肆「撐腳」，更有說二人密會長達6小時，其後有指兩人在日本密會，陳冠希返港時被問到是否跟芝拍拖時也只管笑。
張芝後來與謝霆鋒復合，06年9月兩人在菲律賓一個小島註冊結婚，去年8月芝更為丈夫誕下兒子謝振軒。

演藝人協會會長譚詠麟指，發放淫照的不法之徒要遭受譴責。資料圖片